香港人不只加油反抗報仇，香港人 獨立！

由612香港人加油
到9月香港人反抗
到10月香港人報仇

呢三個已經唔足以形容香港人而家嘅險境

我提議 由五月開始叫
香 港 人 獨 立！

以暴制暴 唯一出路
香港獨立 你我有責

香港人 建國 好D

香港人 掙扎會好D
第一位認罪手足都咁講 唔可以忘記佢

幫推丫